我唔愛你啦...

大家覺得通常拎呢句野做分手既原因，

出自男人口定還是女人把口多？

男：正皮

女：負皮

點解你啲女人話唔愛就唔撚愛，可以變得咁快，咁陌生

佢肯講唔愛咪幾好，我前度到最後都只係肯講：我冇話我唔鍾意你

咁佢都係想留住你個閪姐

零個 ，佢自此搵都冇搵過我

咁佢咁講有咩意思

女人好賤

口講唔愛你
個心咪又係愛你身體

唔愛是係真

唉 現任都無講過話鍾意我

Sp 鍊成